bueno aqui les dejo los 10 mejores juegos de play 2 que son:
1-god of war
2-black
3-god of war 1
4-resident evil 4
5-principe de persia 3
6-gta san andreas
7-pes 2011
8-mortal kombart
9-bully
10-fifa street 2
 `PD:es mi opinion si encuentra que falta uno colequen en kos comentarios SUSCRIBANSEN